班死利狗係咪前世未踢過波？？？

係咁逼搶 搶曼聯波
玩馬嬲搶球la diu